[LIVE]陶傑而家大戰緊環時總編胡錫進

[url]

19才子
留名睇撚狗

19唔玩曲線玩直線

環時條撚樣都唔係低級五毛黎,應該同19有得fight

冇字幕字聽唔明

利君雅講普通話都咁流利

係支那內咪係囉
而家又只係錄音機咁

聽唔明
唔識低等民族語言

其實我唔係好明條撚頭講乜

環時要指揮路透社點報新聞

19好多表情

主要都係路透社係外國勢力, 話想分化淋病同中央

19 好似開始set緊陷阱

成日架啦

識閪聽咩

好垃圾
乜鳩環球總編
乜point都無

又當泛民係大台

幾千到一萬

條友都唔係有幾勁姐 19完全輕鬆

似乎環時既方向都係分化"和理"同"勇武"

成日屈幾千到一萬
想淡化件事

我知 但你叫和理非點叫停勇武
事實係818政府唔撚理我地 又點睇

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

睇黎支那真係好唔掂無牌可以出
件環時作家乜都講唔出

睇下佢一陣點解 "撤回" 同 "the bill is dead", 就知佢底牌

才子好波!!!!!!!!!!!

高級紅黎 唔好輕敵

電視冇嘅

講嚟講去法治，和平，有幾高

高條撚
乜都答唔到

法治法治法治
暴力最力暴力

屌你頭先仲有pist笑鳩陶傑做live柒
仆街喇

19 +油

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

post

19放晒水啦
但條柒碌一樣乜都答唔到

呢個支那人根本唔識法治
撤回係法律用語 ，根本唔係咩TRICKY

留名

支那出品除左內鬥叻之外識撚咩

由得條友鳩up

洗咩放水
求19直接屌打

根本乜都唔識
平時係支那無人質疑咪威囉

才子係高級黃，唔怕

胡生好廢下wo...連功課都無做

又錄音機

19個樣

好低.....低到同香港D保皇一樣口吻

佢讀番環時啲濕鳩文

好垃圾喎條友
我上去都嘈得贏

佢真係咩Q都唔識
話獨立調查委員會係政治野
長州海難都有啦

習總派呢D 廢柴來收風

屌你胡錫進汁林鄭口水尾 ?

Push

仲衰過民建聯
連基本野都唔識
純粹9UP

共匪總之反對嘅就話你政治入侵㗎喇

睇到胡錫進個樣就想笑

自暴其短

喺個屎坑度打咁耐飛機真係以為自己好好打

才子係當對方係欽差大臣?

無data 有無文字live

佢個結論就係勇武派得幾千一萬
應該同勇武割席 大家和平就攪掂

條胡撚仲喺港台？唔係俾佢咁容易走到嘛

19次次破佢既論點就帶人遊花園

射左

套緊口風

胡狗淨係睇左共狗份稿

下？
而家仲幫警察講野

香港警察好克制
對比公安

今日之後就會好多支那人cut出黎
話胡太監講野屌打19 ga la
19都講唔贏就食撚屎啦總編

對比公安好克制

大乜戰阿 支那仔講野無POINT
返去環時打飛機算啦

叉開話題了

胡生係咪無睇新聞
香港人唔係只睇cctv架

19忍唔住笑

19:

一唔夠講就轉移話題

好廢

睇左陣，普通話好辛苦
本來想睇下才子拋書包，但蝗語真心辛苦

胡撚係咪暗示，如果係大陸度遊行
一早已經打死晒啲人
所以黑警好黑制

原來胡錫進都是這料子

胡狗係真心ON9
話一個人都無死 調查D咩

中國式辯論係咁

佢d 料係咪環時入面拎的

佢啲普通話好UN耳

擺明係

都係無回應19既問題
轉移講「暴徒破壞社會」

胡狗咁講其實已經證實左路透社果篇料係真

19忍得好辛苦

胡錫進認左機場係春袋

有少少失望,原來都係普通五毛之流

佢係咪上嚟搞笑
泱泱大國官媒總編喎

All bullshit

只係會講自己想講既野
所以Ｔｒｕｍｐ都用返同一套
係咁話ｆｒｄ跟住再狂制裁

真係好撚垃圾 用返大陸套說辭

法治
暴力
勿政治化

咪撚玩啦 同19傾香港時事 香港都搵唔到十個夠料同佢嘈啦
你仲要搵d 資訊封閉既外國人同佢嘈

條大陸柒頭根本唔係講道理唔係講重點
只係玩基本面搞煽情

講到好撚戇鳩,仲係大陸個種論調,一味批判示威者

背稿背到都唔望記者

利君雅

收皮啦,和平又唔理

真係咁撚樣都講得出 支那佬真係

推

同大陸啲街頭阿叔無分別

因為佢根本無辦法基於事實去辯，只能夠扮到好煽情咁

屌真係陶傑先知點打依啲文化五毛

垃圾蝗語含住粒核講嘢

１９：

19講普通話, 戰鬥力已經下降一半
胡錫進都唔夠打廢到

19今日講d野任何一個連登仔都識講
但胡錫進都係回應唔到

直線施壓有咩問題
共產黨做嘢會心平氣和咁同人傾咗先？

胡狗好垃圾 成個奸人樣禁
19才子輕鬆屌打

支那人成日講野講到乸埋口面咁 d口音又難聽

胡狗話個個特首都反對 就辭
就攪唔掂

老老柒柒 個總編啲論點咪又係三毛級數
連登大把呢種三毛

得大陸狗係咁
台灣人又冇咩野嫁喎

根本一鳩樣只識背官方論調

19開始玩曲線
又spin去維護國家利益

但才子S級王

條友太撚廢
唔想睇
平時睇狗政府睇得太多

似乎中央暫時都想力保淋病, 反而證明左路透社係真料

總編廢到

垃圾到.黎黎去去都係果堆5毛論調

1. 林鄭辭左都無用，都攪唔掂
2. 警察好克制，一個人都無死
3. 香港係幾千一萬勇武派 攪事，其他人認清楚就OK
4. 坐低慢慢傾啦

仲衰過連登三毛

中共邏輯好難理解

共產黨 有佢講冇人講 唔岩聽就炒人拉人
而家又想扮理性拉光環 咪越做越柒

陶生lecture生番

曲到

19才子是咪應該學下何妖，拍下博頭撚下佢

才子講得岩呀,屌你5大訴求根撚本無港獨要求
係都要上綱上線老屈老屈再老屈

同大陸鳩討論係浪費時間

笑死 19曲線

陶傑好嘢！

才子講到為中央著想咁，好撚勁

胡狗心諗仆街了講唔過人

Easy money

19 係咁quote主席大佢

大戰？ 定係單方面廝殺

可惜見到佢個樣就覺得想嘔

根本就係一班鄉下佬 咩柒都唔識
咩法治 民主 全部唔識 亂搬龍門

香港人真係痛苦

19係咁背刺

我都覺得三毛比胡生戰鬥力都強d

林鄭準備好 “被自殺”未？ 真係可以壽終正柒

支那人其實個個都差唔多係咁
但最痴線 最麻煩係佢地好撚堅持呢D鳩野 直頭係信仰嚟

支那仔被撚

係中國做開山寨王，得一把聲
有撚機會比佢咁樣玩咩
黎到香港咪碌柒囉

睇住19撚狗個樣，連佢自己都好似忍緊笑咁

同才子玩

胡錫進準備仆街了

法治法治法治

19成日偷笑

才子都話你知唔係港獨
而家又話奪取政權
屌你唔撚聽仲參加乜撚野訪問

又遊花園

同你講港獨
你胡狗又講法治
但自己又唔識法治

屌你3毛錄音機

19勁在係可以用返中共語言去撚返你
你想駁都要諗過會唔會講錯野先.....

大陸成日都一言堂.出到黎同19才子比
收撚皮呢

才是先係係曲線王黎,玩舉著紅旗反紅旗最在行.

煲冬瓜

又顏色革命
我只係要求講邊個國家發動顏色革命啫
講唔出不如收皮

十九心諗以為咩料咁勁，大佬呀我喺香港打過毓民燒山呢啲，你而家俾件咁嘅垃圾我

又法治

恥笑黎

等字幕

內部矛盾

UP緊咩,冇重點既屌

左膠女權都難打過佢

忍笑好辛苦

佢都幾樣衰下

好撚憎呢種懶係斯文慢呑呑講廢話既人

未有空睇
燒山話胡係習近平派嚟
狂同外媒做訪問
之後剪d啱用嘅返大陸播

想睇19用北京口音講普通話

根本定撚性左係港獨顏色革命

中共講法治?好唔好笑d
係人都知道支共係人治

出721了。

最強絕招。

特首特赦係法制入面一部份

胡狗個樣好似痾屎痾唔出咁⋯⋯⋯

19 談笑風生～輕鬆屌打。

你估真係佢一個人寫晒咩，佢只負責出鏡同晚晚含架乍！！！

十九真係出三成力都夠撚爆佢

入去打五毛

7 21

唔知三毛返到去環球會點寫今次大戰呢

淨係識作新聞好心就唔好獻醜啦

根本大陸個風向 吹緊港獨

派馮同學/鮑SIR出去算啦
馮同學/鮑SIR晚安

721！831！

藍絲打人！

19講野d方式同論調好似以前溫家寶

環時條友話香港政府有辦法解決個幾千到一萬
解決

笑完就會送個陷阱比對家
SO far 胡錫進未有正面答過問題

連登三毛水平

令我諗起稻中兵團個蘇永康

胡總可能都未聽過呢d真意見

我地個個好愛國,最好直接一國一制,齊齊攬炒

濕鳩：國徽是木頭

鮑sir會忍唔任爆seed

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

呢樣係中共政體必然出現既野黎
行集體威權主義，所有對外路線，對事件既判定都係圍內傾晒
每個黨員在外既言論都唔可以超出黨既「定性」
所以你會發現胡永遠只會重覆公開過既黨/港共既觀點
你以為佢係真心唔明民主自由同香港價值? 係佢明都唔可以公開場合講
如果佢下屬發現佢黨性不足，容咩易告發佢坐佢個位

陶生真係有料 講得好好

你想人地點呀
人地平時得個內聯網咋

過黎聽書

成日比19搶話語權
總編

3毛開始懊惱

條大陸狗聽到19話“國徽係死物”個樣

唔好咁
了解敵人語言係反抗資本

好驚19 人身安全 。。。。

全部POINT 都係政治正確 咁吊 胡狗

佢今日都算好克制

根本胡狗都唔真實了解情況

大陸style

空洞無物

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

根本成個北京都唔了解香港

奶共有邊個好樣 根本由內醜到外

根本胡錫進自己都係清楚咩事,當年六四佢都有份去,只不過佢為求上位抹去自己良知

如果19好似佢專欄咁講野，胡生就黎一槍打死佢。

要吹港獨先可以強硬應對, 而唔比外國有機會插手

19

胡狗聽到 黑晒面
其實佢知唔知香港情況

陶傑又曲又直
支共根本唔會識應付呢種人

小弟不才,請問之後會唔會有翻譯版本?

條友睇落平時都睇開黨報 唔知香港究竟發生咩事

19撚到隻狗閪面

所以咪親身見證下

雅雅

敢言環球時報總編輯 舌戰黃媒主持陶傑

撚到隻狗啞哂

19似係等佢出醜先再講返真實情況出黎

講自己cv做乜鳩

其實佢黎咁撚耐都係乜柒風都收唔到

冇，條五毛只是朗誦加上收音機，跟高官popo 一樣廢，冇point的!
不過五毛好怕提起二百幾萬人上街，一味話幾千個，幾萬個！
證明我哋以後一定要下下幾百萬人上街！！因為五毛唔敢承認！！！

19搞到佢皺哂眉頭

真係咁叻就一早走咗啦，仲洗留喺支那做高級三毛

屌
唔識答就扯開話題

胡狗聽到才子講白衫拉左2個月都剩係拉到4個人
全香港人既期望有落差
黑狗執法有偏差個陣
佢真係應該第一次聽到

等隻胡狗講完監警會就講梁定邦都想要獨立調查委員會

對牛彈琴

學人講遵從法治，笑L左

19 講到自己所有野都係為國家真係好撚正

相由心生，撚唔撚都咁樣衰

唔好話撚..只係陳述事實

一講721 即刻收撚左皮

這都是社會主義的表現啊

佢都無心情曲個陣就證明件事有幾嚴重

陶傑老豆直情係大公報副總裁tim

胡狗把聲好惡頂

精闢

利君雅應該比隻狗回應先再問
如果唔係駁唔到都無意思

佢有佢講

係 胡狗Turn即刻避談on99

轉話題 柒到

聽日环时頭條會唔會係陶傑

岩岩個表情 聽到呆左
同 警察沖入車亂打人
721 都好似唔清楚咁
警黑勾結問題 又無回應

肯定唔會報出黎

係我錯覺定咩
點解胡狗好似開始不斷錄音機咁
只係用唔同字眼

胡狗把聲好撚聽

好柒…

咩大戰 根本屈緊佢機

一講721 胡狗就坐立不安咁係咁郁

條友根本收到既料都唔齊

又打親情牌

我都唔識聽支那話

胡狗話香港出問題，大陸會心痛
19即係笑

姐係乜都唔懂

屈佢支持港獨

有冇人可以講多啲咩叫真正既rule of law好似慢慢忘記左,

rule by law 就係香港既情況

佢可能想講兩伊？？

根本就無了解過
似係第一次聽到
連起因都唔知就想出黎扮中立批判示威者

聽日會話陶傑港獨份子 暴徒

講利益唔講價值觀

蝗蟲不可語冰

haha, 條友白癡架, 講"利益"

又九唔搭八

胡狗好假嘅肥仔上身？

出長毛都夠做

利益決定講左真話

佢話香港同美國英國價值觀一樣
咁你仲講咩春呢
明顯就同你支共係完全唔同

最尾果句係真

陶傑幾時講呀 唔想聽條7頭講野

香港人搞清楚啦
香港人想親美
🇺🇸

煲冬瓜聽得好辛苦

19 聽到笑

梗係難過啦 錢喎 肉痛架

其實胡狗好廢下

開唔到條link咩節目

條友避重就輕

+1
垃圾北京話聽唔明都罷

講來講去都係暴力乜乜乜

19今晚笑到仆街

岩呀
香港人要親美

19笑撚到

利益>all

19啲表情好正恥笑緊

胡狗知唔知葉虎既貢獻？

用返利益打返佢

佢自己咪講左個重點出黎香港人就係價值觀>利益先會上街

終於都講出口

講快少少啦屌你胡匪

大陸媒體根本平時都無呢種辨論坐談節目
就算做到佢總編呢個位都應對唔到

真係要同19學野，set 局引條蛋散入，再懶同佢同聲同氣，再腰潤佢，加重衝激。。。 佢陰陰咀笑個陣就準備出招

Pish爆佢

19個樣完全係撚狗mode心入面恥笑緊隻共狗

「香港出了事，內地也會很難過」

屌你，係生活難過，唔係心裡難過

好柒

笑左

中共d人講野成日唔知up乜9
聽落好似好有料，但其實虛到爆

胡編生活係6月份。。。

隻支那講野啲語氣表情好撚離地表演朗誦啊而家

大灣區

條友好撚on9
証實中共d官都係咁既心態
唔怪得知搞到成pat屎咁
成班智障

大灣區直播

19成日陰陰咀笑

諗起佢扮北佬把聲

好撚勁 一講利益就拎大灣區撚狗

隻胡狗黑晒臉

根本乜撚都唔知扮好撚識香港 同上面班支共高層一鳩樣 哂氣啦

呢d說話係支那好多人buy，佢就當香港人都會聽

係大陸係講人脈,錢同黨性
能力唔重要

大灣區直播撚狗咁撚

想開拖咁

用中共那套説辭喔，唯物辯證，内外因

屌你
19才子真係講得好撚岩,好撚入肉

警方仲克制 屌佢老母

部ATM壞咗㩒唔到錢過唔到數係心痛嘅
仲好心急

150人去大灣區

hang左

19好撚勁

輸出自由去大灣區

用埋溫家寶

一開始有講

狗已撚

今晚19居然真出七八成功力，意外！！！

撚到出哂面
胡狗灰左

串到應一應

啱呀！叫d新移民番大灣區啦！

又曲又直

對手太弱

完全唔同LEVEL

簡直撚狗咁撚， 睇得好撚爽

帶頭破壞法治係差佬啊屌你老母
仲講法治邏輯
共產黨幾時廢撚到驚差佬同黑社會
韓戰 越戰 貿易戰就敢打
對住班垃圾就笠水
抵比人反啦 仲講邏輯

其實喺有 但噉又點
最後咪又係祖國宇宙最強

又講假普選

跪求之後出翻譯版,激勵下唔識普通話既兄弟

才子笑到

屌你,又講831政改

新移民去大灣區

隻支那狗黑哂面

岩岩MISS左咩事

當佢講到自己去過外國做戰地新聞
佢似諗返起成世做過咩
諗起人性

佢決定講
為錢唧，精神反共可以政治奶共
佢都算自己真情剖白

19大聲笑

呢場運動完全顛覆大陸人的印象，唔係跟到十足都唔清楚

真係差好多level

19真係撚狗咁撚

19一笑
又中計啦你

19笑左出聲

19笑到咁
應該又有野撚佢

831邊稱得上係雙普選

巴打冷靜d, 我地睇緊笑片姐

胡狗真係乜功課都冇做

下下都quote 支共chairmen 講過嘅野叫佢點駁啊

屌 支那d邏輯

平時係中國冇人同佢debate 啦
同中國足球一鳩樣

習總成TEAM人都係呢D垃圾

以胡錫進有d料、掂知又係禮義廉

條友真係唔識架wor

睇 19 d 表情

入去睇 幫手comment啦 rthk做咁多高質素製作 比佢地見到我地嘅支持

甚麼東西

拍枱走人囉

廢過好多建制派

19D笑容好正

等緊插撚死佢

19係咁笑

19忍笑

俾19撚到hang機係咁上下
佢睇返應該都唔知自己講乜鳩

19話如果喺大灣區睇到呢個fb live，後生仔同商界咪對支那有信心囉

19嗰恥笑

陶傑成日一路聽一路陰陰咀笑..

push

胡狗真係好L 似 九品芝麻官嘅公公。

講真 求其派一個投共派黎都好過佢
亡國興仲好啦

撚狗咁撚

19撚狗

不能反中央的政權，咁普乜撚野選？

笑片嚟架

同19辯論真係尋死

01記者話陶生性別主義、種族主義、殖民主義，反左主義者，面臨大敵先行切割

食屎啦 831框架係假普選
俾梁振英同林鄭香港人揀就想扮普選

19 突然一笑

開始用高官式恐嚇

其實星馬台都講....

19成日笑笑口
搞到人心都寒埋

講到白，怕「反中央」特首上台
咪即係假普選囉

牆內自己可以作新聞圍爐取暖,
唔需要理據,一撞到有理有論就收哂皮,
你睇條撚樣塊面黑到,琴日既好笑容死撚左去邊

點解胡錫進會肯同陶傑打

係人都做得佢個位啦 咪又係template文咁出

上帝也做不到

恥笑

胡狗想走禁濟

我之前以為今晚係支共特約廣告雜誌，預左勁放水mode！！！

咪同其他中國人一樣，以為自己好好打天下無敵。

其實on99。

點解才子一直講林鄭下臺？？

入黎為睇呢張

中國共產黨搵食艱難

以為自己真係有料

上帝

19講野真係秒殺個大陸佬

唔係點解肯
係點解敢

19應該好開心

平時專欄啲隔空抽水

今日可以面對面大派用場

呢個比喻正到

怕撚咩 唔係話有沉默嘅大多數㗎咩

條友講野完全冇內容
又話假雙普選難聽
轉頭又話自己唔係法律專家
講黎講去都係冇point點解唔係假

放老曾上枱

屈鳩老鼠曾

陶生極右

扛著紅旗反紅旗既專家

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

PUSH

19 開始截佢講野

19點會肯奶共

基本法寫左架

講到尾，兩地法治差太遠

老曾都被人擺上台

環球洗腦得好嚴重。
而家唔明香港核心價值，仲用中國果套應用係香港。
如果習總都咁諗，咁香港快點爦炒好過。

又話信任要相對，但又確保香港特首不反中央。

講野矛盾到陶傑都偷笑

正想講19才子最叻做呢啲

以為咩世界大戰，點知...
等睇摘要等，都知留意返出面D 手足先，一陣比人圍冇人關注

19抽返佢「回到原點」笑撚死

ON9

加鐘啦屌

睇完撚狗好爽

胡總:台灣是個國家

之後有冇得睇返㗎
依家係街好慢個網速費事睇

屌禁就完

19應該幾enjoy下

唔俾胡狗反擊,屌你返去睇多D資料啦

19 大勝

可惜, 講到戲肉講普選就停

RTHK到重點完場

19才子睇時間做埋ending

等睇胡錫進拍枱走人

19 50:0

胡編：終於完

19 大炒胡食進 40比0

屌依家先入到重點

平時做開

條友好撚on9
証實中共d官都係咁既心態程度
唔怪得知搞到成pat屎咁
成班智障

聽晚聽光明頂才子撚狗後記

撚到佢痴咗

呢個真係重點
如果ENGLISH出黎話佢講得好
老總都無得俾佢做

勁撚過何妖

19 好波

19瘋狂恥笑
係睇唔起生番既眼神黎

對住班共狗, 識玩一定係咁玩

屌我未爽夠 咁就完左

完全係

19好撚勁
唉俾班咁既傻西管
香港點都死硬

屌你想睇胡總點回19

She is correct wor, but that doesn’t mean Chip Tsao can’t be right in this particular debate lol

懷念胡總

19佢完全係撚狗咁撚正常
一個起紅底家庭長大既點會唔知道中共既技巧
然後起英國19終於知道中共果套係假
咁多年都無進步過

咩屈.真係有咁講過

係啊，扮斯文，其實無內容

去到戲肉先完

你估係豬閪迪咩，諗起就嬲

總結：19屌打胡狗
仲要胡狗自爆利益大過天

佢根本代表緊支那領導層既心態
香港搞緊顏色革命，乜都唔好應承，要大大力打

因為共狗既邏緝放係自己度係唔work

真係有講?

但要做到笑住又唔抵觸中共嘅情況下set trap撚狗真係無乜人夠19嚟

大咩戰啫，雙方勢均力敵就叫大戰
19呢d明顯單方面輾壓，成日陰陰嘴恥笑

胡狗完敗

嘩，19用台灣民主選舉做例子去指出，即使陳水扁提出台獨，上任後亦無再提過相關議題。從而指出中央應該放心比香港有雙普選！

胡鍚進話：「香港不是一個國家」

是咪意味住佢認同台灣係一個國家？

豬肉成佢立法會之後個幾日有講過

01不嬲都係on9
唔明點解仲有人睇

冇腦個班鐘意睇
講到7情上面一定講得好好

自己有著數 要管 就話香港只係城市 唔係國家
自己不利 就話要法治，有一國兩制

支那人就係咁樣 9 UP

老鼠曾係屋企睇到屌出聲

你估個個都係秋實咩

上面成日禁聲，所以個個咪以為自己講既野好勁lo

最後邊陶傑提台灣選舉
個胡編話香港唔係國家

咁其實佢意思係咪暗示台灣係國家

佢跟本有晒立埸，唔係睇下發生咩事，而係睇下有咩事合乎佢立埸 再放大

連總編都睇唔到香港既實情係點

咁你話習帝又點會睇到呢

所以我成日同19講，得閑當做慈善落場《城市爛垣》玩下一兩集！！！

香港人真係悲哀
比呢D鄉下佬 柒頭 騎住
咩柒都唔識 又低汁

吊你老母 完全兩個世界既人

同蝗討論真係哂時間

19才子好波

請珍惜19

官媒錄音你保流架咩

19最後都忍唔住抽下佢水

環時最叻就抹黑
一到辯論即刻食左屎咁

都係果句
香港人受軟唔受硬
你果套用落台灣到就好

習帝唔會學似我地咁日日睇直播
佢煩貿易戰都冇時間理

視點31

仲話習總派佢親信落來
好懷疑習總智商仲低

作為一個小學畢業,智能電話都未必識用既人
你預有0.1%都已經唔錯
全部都係手下面既人話佢知

撚狗咁撚
仲撚到佢講真話 咩利益同價值觀
笑死 咪就係貪香港年年供錢俾支那洗囉
豬咁蠢

叫猢總星期一上光頭頂打埋下半場啦

胡心諗: 呢D小人物我唔識呀，你撻佢朵做咩，普選呢D得習總圍內核心小組有權提意見

所以聽佢講野唔係冇意思
中共係真on9,唔係扮

唉俾班咁既傻西管
香港點都死硬

入戲肉至黎the end 冇辦法啦係唔make sense 架喇

佢手底下大把人想作反

我頭先都話
左膠女權仲難搞過胡錫進

推比文宣組

點止高級
直頭做到表面中立扮表面紅再暗底黃

唔知有冇人po weibo 比班支那仔睇下佢地偉大既總編

如果19補多刀：那台灣是一個國家嗎？佢聽日就可以着草返英國

係大陸有佢講冇人講
個撚個下屬都淨係會刷鞋 胡總好樣的!

撚識辯論咩

陳律師

希望胡總番到去如實講番啦

x2

另外台灣遲D如果行一國兩制咪一樣可能選個反中出黎

係咁話認同再陰陰濕濕質鳩佢真係笑死

咪係
大陸就係一種權力大過你就無你講既地方

聽唔撚明，點解要講普通話

陶>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>胡

高下立見
又一次見證大陸人on9思維

正,才子講最尾果句胡錫進死忍樣

19表現太好，睇得出撚到胡總好唔舒服

最後才子睇錶個下個先係極致

點解唔同佢用英文溝通
佢英文唔係好勁咩
日日係Twitter 9 up

佢講得又廢又慢 好辛苦

19 : 台灣都普選過陳水扁
胡食俊：香港唔係一個國家
19 :
胡食俊： (opps 仆街)

扮下friend先

Fake new writer hu is my best friend

手下班大學生譯好哂俾佢PO
識撚睇咩

條友根本唔識香港局勢
但話佢睇過其他國家有經驗所以知乜事
咁咪死 雖知世事無常 世異則事異 事異則備變

其次又話價值觀唔同冇謂 共同利益就ok 用二戰例子
但依家香港對手最大障礙就係同大陸呀

又話大家唔同制度但最後一定可以一致定乜 大致係咁
但如果可以一致就唔洗一國兩制

個乜柒總編啲肢體語言完全出賣咗佢19好波

埋埋尾
連反cup既機會都冇

up

就返條大陸佬啫
語言唔緊要
最緊要邏輯同理據

就係人地喇 陶係主 胡係客

聽晚光明頂賽後報告

咁既quali做環球時報總編輯 可想而知共慘黨係幾咁垃圾

就下

香港第一才子

睇下佢講咩
ht tps://youtu.be/O_kHMKvplI8

條傻仔19已經讓佢佢用普通話，19你係我偶像呀

條友又話要同示威者對話 唔知係咪淆底縮左去佢老母個閪到

ENGLISH：多謝

溫家寶定乜水啲說話用埋嚟打佢

講煲東瓜先好
大陸人翻牆睇YOUTUBE都聽得明

用返佢堆字串鳩返佢真係笑撚死

放過人啦,人地份稿得咁多,想人地點姐

元朗個d完全唔敢講

大陸用一個毫無道理既理由去否決香港普選
你老母台灣選左幾次綠營都未反攻大陸
香港選到本土派又點
邊個得閒喺你大陸地方反共
以後河水不氾井水唔得既

才子撚狗味好濃

有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

果種撚法 係最後塔車返屋企中途諗諗吓先發覺俾19撚咗成日

陶傑：都係左膠女權麻煩D

明日環屎又話自己條醒下佬大勝

冇撚用架
班weibo狗一定覺得坳贏咗
然後打丁

普通話都好厲害 才子

呢啲人反而喺支那係生存唔到

陶傑仲唔一戰成名？ (係大陸)

唔洗懷疑 肯定

你估份嘢真係報紙？

支那文注意 條撚樣先去cctvb

香港人依家就係應該自己利益比國企同埋大陸人蠶食緊呀！

既要討論中港矛盾，又唔承認中港有分別，只死攬大家都係「同胞」血濃於水，點樣同呢啲人可以討論到實質嘅野

english快d出黎送佢一程

乜信任 佢地已經預設咗會選個反共特首
已經唔信任啦

女權=極權,有高學歷同高轉數,好男不與女鬥係惡搞幾百倍

明明有個律師幫你睇 又捉返人走

日日係光明頂扮中國人小農劇場 點會唔精通

冇字幕聽得好撚辛苦 咩撚野垃圾語言黎

19 覺得好無癮

所以佢覺得雙普選=國家?
咁佢意思係咪即係香港一直唔會有雙真普選?

直頭唔知
不過轉過頭佢應該惱羞成怒 喺噉抹黑人

中國臣官特徵 : 頭腦越清晰越早死

真係好正呀🤣

忍左成年

The New York Times 有篇新聞prove過

岩呀
比多啲普通話人睇下大陸人同香港人既分別呀
大陸人完全成口歪理

已過5000正評
有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

元朗乜柒都唔知呢個好肯定

連登契媽-毛姨姨
連登契爺-十九

仲話人地路透不道德

19算種族嘅 始終佢崇優 一定有少少

Debate嘅永遠至正境界：

非Mothertongue KO Mothertongue！！！

條傻鳩要理解侵侵d 英文tweet都用成日啦

陶傑果隻腔係民國有錢佬果隻

就係因為咁嘅quali所以只能做環球時報總編輯,勁嘅就派去外媒度做滲透工作啦.

果頭話要有集體EQ，要理性，果頭又想動之以情話香港有事大陸都會唔開心

無得怕

唔L係嘛 佢話自己係
Editor-in-chief of Chinese and English editions of the Global Times
唔L識英文學人做埋 English editions 總編輯?
啲稿去到佢手上佢知唔知出乜

再推，環時編輯支持台獨

胡錫進大敗

陶傑果樣全場8成時間都恥笑feel

最後唔夠時間救左佢地命

呢條胡錫進
中國民主人士話條友好撚無恥

成日8964前係度懷念故友
(佢堆故友係當年64被殺)

好多都仲未死,你夠彊話班前總理前總書記講既唔岩?

陶傑完勝，講完

[六四 天安門 無死人]
[八三一 太子站 無死人]

有無d位可以做下文宣？

然後返去同D手下講 ： 同我剪片作故仔作到我贏

如果唔係民族主義佢好似都比人屌開

我諗佢要學用返台腔國語先

猢總啲京腔我諗有一半人聽唔明

陶生講過唔憎老共最憎左膠

過去聲援， 好多五毛

陶傑

整埋字幕重溫就正

以後叫佢「港獨才子」

不過似乎佢衹是執著於撤回同獨立調查

條大陸佬知撚咩
落黎都應該受晒order 做奶工show 啫
返上大陸就同黨高官講香港人民意撐林鄭
咪係自high打飛機做show

新聞女神

點解冇人話似江蛇㗎
我覺得神韻真係有啲似喎

封19為香港國外交部發言人

笑到我仆街

等重播

本身係講緊2014-8-31人大決議嘅普選方案。

胡錫進認為中央好有誠意實現港人高度自治，可惜泛民拒絕咗呢個方案。

才子就拎咗曾鈺成出嚟，話曾鈺成曾經都提出講可以考慮「繞過831，實行雙普選」嘅說法。

才子再補充，台灣都選到一個「上任後不提台獨」嘅陳水扁，香港都得！

之後胡錫進就鬼拍後尾枕話：「香港不是一個國家」

陳律師講果個法律中國，我有D心動

十九一向都話如果崇優都係種族主義，咁我係囉

佢都講明
香港得幾千一萬人 係極端暴力
其他都可以傾
分番清楚就好易攪

仲有佢個樣 撚到個三毛

畀佢搞掂我地

你地都無人心痛誠誠又俾人擺左上枱
誠誠又離中央的信任更遠啦

笑到我趴係到

君堯
Py交易 confirmed

尾彩都冇

19係運動爆發後一直都係行親泛民路線.

我相信李君雅都撚得掂胡總

第二日環時點名

19聰明人 好多時都避重就輕 佢宜家上得去 應該預左 respect
不枉聽左咁多年光明頂

你估總編真係睇稿？

Rthk好波

屌連小學生都做到國家領導你知咩料啦

佢講左”it’s dead” 我load左好耐先知佢講咩 支那lish

癡線，支那啲留學展年年都請佢上去做嘉賓，啲支那人一見係佢推薦就放晒心

我都聽唔明

岩岩所謂激辯就係呢五分鐘嘅內容不停重複

啱呀

唔洗理條撚樣講咩
手足係唔會割蓆
5大訴求係必然架啦

星期二有得播番

19好波

屌，聽唔到呢點，大約係幾時？？

最後10分鍾講既

開頭同你傾就用腦
傾到唔夠講就用眼淚

佢第一次係講"修例 is died" 才子同利君雅講"dead" 佢之後先講返啱

Lm

陶傑後生好撚愛國，大中華膠黎，寫再別康橋果陣，我諗比佢睇翻，佢會打冷震

5**

等字幕版

光明頂聽晚十一點再見

文宣組

最尾嗰五分鐘，佢間接咁講咗。你睇上幾個cm我有寫

支那人係雙重標準得好緊要

我覺得19好似全程恥笑feel 都冇認真抽水

之前上過個節目同女權撚大戰好好聽

中段開始就黎料 原來才子真係咁撚堅

比人直播set局，串到收皮，翻大陸唔知會唔會比人誅9族同抄家

但衣家所有遊行都唔批，雖然照可以shopping, 但變咗無主辨單位向外公佈人數。文宣點可以向外反映“好多人”？

呢兩點都算係建制同泛民的共識
而家胡編一開始就堅決否認路透社的新聞，才子也是一直糾纏於林鄭下臺，感覺氣氛有點鬼

陶傑好波

呢個胡總好似唔係好熟香港D野,
露晒底!

明哲保身啦

細心客觀D聽下兩個人講嘢，會明白多D咩係理性討論，立場唔同，但係道理係會愈辯愈明

佢今次仆街遇到陶傑

陶两次提元朗去說明所謂不偏不倚，贊！

呢啲咪少數
睇埋後果，不了

遲d會唔會有字幕版
聽到耳仔痛

𣎴嬲堅 可以撚到老蕭死

估唔撚到有D咁嘅組合LIVE

胡編一臉便秘

有無link

咁19一向唔主張攬炒 佢立場係咁

從來無人覺得佢無料
不過係睇佢幾時想出力姐

黎黎黎 胡總教大家點做
佢叫大家唔好做就係要做既
佢話大要有底線即係冇底線就得

唔需要包袱 上前線要做足準備
唔上前線亦可私了
唔私了亦可撚狗仔狗女
唔撚狗亦可和理非

各有各做 永不放棄
光復香港 時代革命

有無人張呢條士播放上YouTube俾大陸閪睇

一種聲音下生活開既單一性思維生物

個同志係真總編？ 西裝又唔啱身，又唔坐好？ 點嘛？

做得呢D位唔係勁 係含共狗雪雪聲

睇左陣19完勝喎 又恥笑佢又套料 完全居高臨下 如果用母語唔敢想像

咩總編咪又係揸筆多 19做電台喎

炎之鍊金術師、鋼之鍊金術師
請把所有裝備都掉走！

利申: 核彈都唔割

眼都擘唔大！

一貫中國人特色 無野比利益更緊要
佢依度講緊既利益唔係中國平民利益而係高官利益
姐係中共唔想攬炒但又唔想屈服
對於權力財富既執著就係中國既核心價值不容侵犯
都解釋到咁耐落唔到台 但停到修例
聽落去修例係不可能因為郁到太多利益 包括中資 所以停到
但係獨立調查 重提雙普選 通通唔係利益之後就dont give a fuck
條友講野都有D資料套左出黎
香港係唔會冧 中央係需要香港 令人安心
但係點樣可以爭取到五大訴求就要將五大訴係關係到中資利益先得

才子幫大家拎左好多資 睇下連仔們點理解
我唔覺得黑警可以一直拉落去

每拉多一個人 社會就少左勞動力 都係一種攬炒
經濟下滑會越黎越明顯 中港同化會更加難 因為更多人會span問題落政府不力，中共破壞香港。另外樓市泡沫脹緊，有一批業主供唔起就完玩，一開始劈價就哈哈哈。中聯辦係有極多香港資產，將會嘗試到咩叫03年了。

黎緊美國會制裁香港親共官員 姐係郁到中國高官
到時就係見真章既時間

聽完我對本港民主進程反而有希望。
加上習大大確係講過 邊個撚屌搞出黎 邊個抹乾淨
已經將責任拋曬比 港澳辦同林鄭了 係要睇下邊邊長命D
拖越耐，政府消耗一定大於民。賤民最多拎綜援但政府係唔識自己賺錢的。
仲有今年唔洗指意賣地fatfat 我睇庫房點算。

最後10分鐘黑晒面

佢實係weibo話自己大勝19唔知幾多條街

我老豆頭先聽到新聞話中央3大底線佢都話中共on9，依家邊有人挑戰過嗰所謂3條底線，叫佢普選，撤回條例邊忽影響到3條底線

總編話佢去過好多戰亂國家喎 但係又唔敢係現場同佢口中嘅暴徒直接對話 驚有危險唔通香港人勁過ISIS

胡錫進這類黨國人，係唔識講人話嘅

43:15陶回應胡，港獨問題既時候，胡隻中指不斷有小動作，又黑面

才子vs0.5
一早就知結果了

咁點都見人講人話 見鬼講鬼話啦
無謂俾位入啦

支那狗有料就唔洗成日刀刀槍槍啦
文盲就係文盲

19真係裝左好多野

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

入撚晒

佢嗰句the bill is died (唔係dead) 口音重到

同意

其實搵燒山可能仲好

好耐啦 果彈佢受邀同個咩婦女會乜停主席上節目大戰三百回合

笑撚死大大聲承認台灣係

不是大戰

是輕輕一撥 像拍烏蠅 一樣

不費吹灰之力

燒山除左祝佢長命百歲之外其實口才唔夠19好

謝謝解釋 諗住有字幕先重溫

我都唔清楚
但其實香港犯案率係極低
懲教一定handle唔到過1000人
如果太多政治犯一齊 好易作反 一齊反懲教又係一個難題
判左入獄已經係nothing can lose 真係好易更暴力 更反政府
到時會打破獄中平衡 難以用一班犯去鎮另一班犯
加上第時會更多人關注獄中情況 到係會燒埋懲教一份

PS懲教朵係臭 但如果有政治犯出黎投訴 市民會有更大回響比更犯其他罪行

我見到死狗一條

可能覺得要林鄭做替死鬼都係示弱

起馬LV 差不多, 而家完全係秒.

條友日日9 up 拎黎同19比

你係都搵梁文道同19大戰黎比咩，人地係左膠但係講野有文有路

燒山啲煲冬瓜應該冇咁好

洗乜對啲太監留手 下次派口交部落嚟啦

正宗過好多高官丶連成日响大陸嘅梁振英都要食塵呀！

1/4都冇就熄左
頂唔撚順啲普通話

19話反對阻塞地鐵、極端暴力行為，佢係認真D嗎

一堆廢話，多鳩餘！

當然啦！

共產黨咁既料。。

On9仔

share 出去！

契哥-陳沛然足球員？

震驚了全國人口：環球時報總編輯説香港和中國只有利益關係，價值觀和英美更相近，香港和台灣比不能有真普選，因為香港不是一個國家。

胡總你是什麼意思啊？

最尾去翻真普選，重要串大灣區無言論自由

有兩集?
佢話星期二再見?

曬氣 人與獸係溝通唔到㗎

胡錫進：今時今日都冇真正的流血衝突，沒有死一個人，表示警察非常克制

我：今時今日都冇真正的流血衝突，沒有死一個人，表示示烕者非常克制

當中國同香港再無利益關係時 就係武則天殺子之時

見到啦，唔該

tks

做文宣

血濃於水論

支那種根本兩個世界人

係咁撚林鄭自己辭職
比哂下台階大陸啦,可以置身事外,胡總比習種建立啦

痴線
佢會唔會番唔到大陸

完勝支狗

青馬廣場校巴可散！！！
青馬廣場校巴可散！！！
青馬廣場校巴可散！！！

有無咩地方要校車！！！？？

同8964比，黑警呢啲係中共眼中簡直係小兒科
但係呢度係香港呀屌你老母，呢一個鐘嘅節目完全係日日上映嘅與五毛對話，九唔搭八又離地，爭在人地冇講CNMB

19下下英式討論, 講A, 暗示緊a, 佢明唔明㗎
如果唔明, 支那D水平真係比侵撚死囉

直接擺相

利君雅d普通話都好聽過d大陸狗

多謝陶傑先生，多謝你為香港人講正義說話。您係香港人驕傲！

認同

多謝官方認證

五毛不論高低級也是五毛！
才子不停提着721及獨立調查黑警，我好肯定條五毛連721係乜都唔敢提或許唔知！冇做資料搜集！

全世界也是文宣！放心shopping!人在做，網民在看！

BBC都訪問過胡，佢照講返咩外國勢力介入論
然後新聞尋晚英國播
英國人睇到唔知咩反應

要POST去胡錫進微博

陶傑好慘，要小小扮虛偽比面糊塗總！
最後叫新移民直接去大灣區一句KO！

者係覺得路透社講既野太有公信力
好有威脅

胡總都幾廢下 個個都以為佢好好打 點知都係林鄭之流

我都有睇同BBC講香港依個問題係你地搞成

聽返 佢以為得幾千人到一萬人先係示威者
即係話 我哋要百萬人 99%和理非出哂黎唔可以走 咁佢哋就仆街喇

多謝佢黎示範牆入面洗腦講法

唔知係偏見定咩
佢講野果時啲行為表情
令我諗起核突支那style 唱紅歌果啲樣

19 太勁
除左教主
應該無人夠佢講

巴打要知己知彼
先可以有更好嘅策略打擊敵人
如果你唔受尼套
就退出尼場“遊戲”

就於血濃於水 大家不妨睇吓依篇文
嶺南大學翻譯系副教授張南峰：我的中港心
一些香港人喊出“我是香港人，不是中國人”的口號，是中共15年來作孽的必然結果。說什麼基因、血脈，收皮吧！我只相信馬克思的一句話：工人階級無祖國。這幾天來，有評論認為香港人對中聯辦關心香港的海難反應過敏，但是，特首站在李剛身旁，溫家寶“指示”特區全力救人，中新社聲稱“中国专业救助船舶在香港撞船事故现场已成功救起95人”，能不令人憤怒嗎？

同意！個人認為，咁樣嘅討論好過咄咄逼人、充滿戾气嘅debate。
雖然立場唔同，但至少冇被情緒綁架，容許對方將觀點陳述出來。
其實，電視辯論嘅雙方所講嘅話，唔單只講畀對方聽，仲係講畀觀眾添。群眾自有自己嘅睇法同反思。

有冇字幕版

聽唔明皇語

佢俾佢訪問個下膠
依啲垃圾5毛

證明而家幾嚴重

冇 x N，爭好多皮，況且理虧嘅可以點有理？

才子唔曲線得因為大陸唔會明

same

咩人爆料比路透社

有獨立思考仲做到官媒總編？

利申：聽見佢講8.31好少人遊行已睇唔落去

19才子比人spin 走曬

要當面笑9佢啦，你都認為台灣係一個國家吖？

共產黨同老婆一樣都係唔講得道理架
一講道理共產黨就瓦解架啦

有得重溫？

無流血衝突？叫佢去新屋嶺睇下，太子站傷者叫咩能野。

胡錫進呢個死垃圾 做濕鳩黨報日日鳩up

中囯：無死35個人以上，唔洗扣政績

要再教育下了

胡錫進講既野好多唔係講比陶傑聽, 唔係講比我地聽, 好多都係講比大陸人聽

佢兩個自說自話咋喎

佢知，但唔可以講

仆街 唔識聽

才子名不虛傳

正確
如果完全係正常人思維下去debate
辯完就知中共係幾咁過份
所以係不可能既
因為極權就係由控制思想, 控制自由既方法去維持社會運作

Push.

有d失望

卑鄙無恥的政治投機份子

才子

聽聞微博有呢條片
想睇留言

開頭才子抛毛主席 北京 長春官員出嚟已經收左佢代

用大陸老既溝通邏輯包住英式曲線思維
令胡總感到時冷時䁔咁

一帶一路輸到無影既主要原因

香港搞到今時今日咁既原因

係d畸型角度長大既支那種, 係咁上下

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

agger 你睇付国豪第二日就出到院就知邊個先係真克制啦

當年屌柒左膠女權偽善俾人標籤左做極右法西斯

面俾足你 你自己丟架
呢啲先叫識玩

中國糞青J出血

謝謝分享

大陸啲人真係唔識個輸字點寫
跌左落地都要拎返啲沙

錄音機

咁都可以幫條垃圾兜，叫人講23,條果個仲好笑嫌唔夠人多

老胡今晚喺香港電臺與陶傑先生辯論，主持人係畀輿論認為係特區政府好犀利、強硬嘅利君雅女士。辯論已經喺面書上直播。老胡特別中意參加直播辯論，因為咁唔會遭到任何剪裁。我今次喺香港，接受多家媒體采訪，都冇要求對方提供采訪提綱，都冇對問題設限，問題對我嚟講都係臨時隨機提出嘅，我做到咗每問必答。

我覺得，內地輿論界與香港輿論界需要增加溝通，坦誠、直率交流嘅效果都會相對更加好。我深信，內地社會與香港社會係高度嘅利益共同體，兩地雖然價值體係有差異，但利益嘅相通係最根本嘅。相反，美英同西方社會雖然與香港社會有一啲價值嘅相通之處，但大家嘅利益已經嚴重唔同。我相信香港社會嘅集體情商終將幫助啲人喺認識上撥亂反正，搞懂內地社會先至真正制香港好，兼夾會以呢種願望作為出發點構建國家對香港嘅各項政策。

老你老母胡咩 好撚熟？

有料出左國做間諜喇, 駛乜留係鬼國愚民

宣讀聖旨咋掛

所以只能做錄音機，不敢講多幾句，只敢黑面

中囯邏輯：
獨立調查委員會要查警察
警察係政府一部分
查警察即係反政府
即係政治野
（反駁警察/政府點解會有特權）父母官吖嘛，反政府天打雷劈

雖然推理到個on9邏輯，但係未諗到點開民智

中囯邏輯：
獨立調查委員會要查警察
警察係政府一部分
查警察即係反政府
即係政治野
（反駁警察/政府點解會有特權）父母官吖嘛，反政府天打雷劈
大陸高官心思：有icac，有事揾icac，成立獨立調查委員會，就係質疑成个政府
雖然推理到個on9邏輯，但係未諗到點開民智[/quote]

林鄭自爆嫁， 條柒婆下場一定好慘

係，睇到作嘔

做到直播問答真係好破天荒呀

19無出全力,好多位點到即止無下殺手,比番幾分薄面胡錫進,
另外,一去到言論自由既環境,啲啲大陸"人材"就見光死

佢都唔係討論,只係發聲明

係，真係用咗唔夠一半力，好多時點到即止冇補多刀，加上用蝗語，感覺上冇咁串，但係已經夠屌打條支那佬

咁就成條片放上weibo 比大家睇啦喂

精彩

對比公安,人人都係偉人啦

搵人上去話條大五毛 反一個中國喎
支持台獨
垃圾 憑什麼做環時的總編

利申： 冇we波

習慣係大陸
一出言論自由環境就現型
所以共產黨點會比大陸人有言論自由,
一有言論自由,共產黨一定亡

二百幾萬人既遊行,
最低民望既特首但中央撐,
已經可以玩死佢

梁定邦

窮得只有錢

唔認同,係為價值觀同利益都要上街,因為送中同換血係想消滅香港人

二百幾萬人遊行證明咗支那一直講大話，根本個特首係小圈子選出來的扮乜民主

有自知之明知道自己衰,有自由一定反9佢

佢策略就係要換血,要香港唔要香港人,
你拉幾千人 佢怕咩,佢恨不得拉曬你去集中營,
之後搵大陸人取代你所有香港人

好彩係搵陶傑，都係講翻光明頂d point輕鬆辯論，
溫和禮讓謙卑保守又不失進取搶到話語主導權
換轉搵泛民or本士真係無乜心水人物適合，可能比人玩翻轉頭鬧交收場多

開頭仲擔心19放完大假唔夠狀態 原來隻支那狗法治意識咁差 支那人真係人治社會圈養大

Weibo真係平行時空
係咁話19輸

話左，佢地只會覺得講岩佢地心水既人勁
胡講既野根本垃圾黎

五毛藍絲唔係好憎港台咩？做乜睇港台呀？睇住環狗時報打飛機呀？

緊係唔補啦補左咪有機會比佢講，唔補佢自己講錯野都唔知

我都覺得佢嗰刻講左真話